Son rythme lent n'est pas dû à l'hésitation mais reflète plutôt la sérénité profonde d'une âme apaisée atteinte après des années de survie chez les Ædif. "Je viens d'une planète aux conditions extrêmes, où la musique nous assure une réconfortante constante, ma présence ajouterait une touche unique d'harmonie à votre groupe."
